宜家仲有無日系摺機？

係咪連日本人都唔用？

日本廢老用

係咩
咁宜家日本後生用咩機

an機無市場
我仲覺得d日系摺機幾型